連登有冇人仇男?

一講女性係香港有優勢就會有人彈出黎話仇女

其實有冇仇男呢樣野？

樓主仇女